袁公弓夷支香檳喺佢死之前開唔開到?

侵侵好似話二0二四再嚟
袁公頂住

侵侵可能項唔住

我地香港七百萬個仔仔女女幫佢祈禱應該冇事

季私煙死果陣開左啦

串到我個心腰咗腰